有冇人買咗2019南拳媽媽暨周杰倫演唱會？？？？？？？？？？？？？？？

揀退錢定換2021啲飛好

嘻嘻呵嘻

退錢啦
唔好睇啲奶共人

以前睇咗幾次周杰倫演唱會
咁啱都係南拳媽媽/嗰個女做嘉賓，好慘

換啦，就算自己唔睇放返出去都fatfat

幾多張先

宜家點？
之前經citi訂左，無消息咁